平民金融起義，我們還有一招可以出

警察混入示威者當中捉人、向示威者頭部開槍、鄉黑攻擊記者途人無人阻止、向地鐵站內開槍，警政鄉黑再次聯手。如果你氣憤難平，但苦無對策，我告訴你，我們還有一招可以出：

816，下星期五，請將所有銀行存款從銀行中提走，記住是提走或匯到離岸戶口，而非從一間銀行轉到另一間銀行，並將MPF組合全部轉成非香港及中國資產。

一眾手足在前線浴血奮戰，我們沒有能力上前線的，至少要利用自己鈔票的力量，表明我們對現任政府已經失去信心。

香港銀行體系結餘只有五百多億，如果二百萬人每人提走$25,000，已經能夠令結餘歸零。之後，就讓信用塌縮完成餘下的工作。

#816CashOut
#金融抗爭
#HKDtoUSD